IT相關學位一問

小弟Engine畢業 打緊份唔相關嘅牛工
但係我都想跳返出黎 做一啲創造性嘅公種
所以就諗住讀返個part time degree/其他學位
如果data analysis/ programming相關學科
邊度學到嘅會實際/market orientation啲

咪撚on9啦
programmer洗撚睇學歷咩
求其有個degree
寫到program仔就請啦

HK NO IT

其實我讀書嗰陣 都真係覺得IVE學嗰啲野係依家個市場流通緊嗰啲

我見有啲online course都可以諗

但係如果自學有冇啲reference book參考

YouTube 免費